唔好灰心啊，全世界仲有好多人幫緊手㗎

歐美議員都推緊
香港人點可以手軟
諗唔到做咩就一齊嚟玩下 Twitter

【35+公民投票初選計劃】
參與/策劃初選嘅人今朝被國安處以涉嫌顛覆國家政權罪拘捕。以下係整合tweet。

IPAC
拜登提名嘅美國國務卿 Antony Blinken

🇸🇪 瑞典外交大臣 Ann Linde
🇹🇼台灣副總統賴清德

🇺🇸美國參議院議員
1. Sen Ed Markey
2. Sen Marsha Blackburn
3. Sen Rick Scott
4. Sen John Cornyn
5. Sen Eric Abetz

🇺🇸美國眾議院議員
1. Rep Andy Kim
2. Rep Ken Buck
3. 眾議院外交事務委員會
4. Rep John Curtis
5. Rep Tim Burchette

🇬🇧英國下議院議員
1. Tom Tugendhat MP
2. Layla Moran MP
3. Stephen Kinnock MP
4. Lisa Mandy MP
5. Afzal Khan MP
6. Sarah Champion MP

🇬🇧英國上議院議員
1. Lord David Alton

🇨🇦加拿大眾議院議員
1. Sen Gary Anandasangaree

🇪🇺歐洲議會議員
1. Alviina Alametsa MEP
2. Bernd Lange MEP
3. Donald Tusk MEP
4. Miriam Lexmann MEP

🇩🇰丹麥國會議員
1. Uffe Elbaek MP

Twitter Moment

英文word bank
1. 初選(名詞): Primary
2. 被補(名/動詞): Arrest
3. 國安法(名詞): National Security Law
4. 根據外國嘅報社，我地可以統稱被補嘅人為
華爾街日報：pro-democracy/opposition politicians (親民主/反對派政客)
CNN：opposition figures (反對派人物)
華盛頓郵報：pro-democracy figure/democracy activists (親民主人物/民主運動家)
紐約時報：elected pro-democracy officials and activists(當選嘅親民主官員及運動家)
衛報：campaigners and politicians (競選者及政客)
5. Treason(名詞): 叛國
6. Secession(名詞): 分裂
7. Sedition(名詞): 煽動人們叛逆國家/君權的行為或言論
8. Subversion(名詞): 顛覆

得閒嘅推埋reddit啊各位

Credit: TG @TwitterHelpBot